倉務員稱見警感驚慌故轉身：有隻狗走埋嚟咬你喎！

控方反問：「驚，唔係應該企定定咩？」被告稱：「冇人驚係會企定定下話？有隻狗走埋嚟咬你喎！咁恐怖嘅動物衝埋嚟喎！」

狗仔

笑撚左

一般既狗本來好可愛,
但黑警呢類狗就唔同講法啦

控方玩slient hill係咪都要企係到鬧隻驚

直線抽擊

真係笑撚咗 佢形容冇錯 驚點會企定定

係庭上既人，一定笑到噴飯

On9邊個驚會企定定
你過緊馬路有架車衝埋嚟你會on99咁企定定喺馬路中間定係跑去對面？

咪係，正常都走啦，控方咁都講得岀口弱撚智

企硬用狗形容。狗先可以解釋到我當時內心恐懼

恥笑mode

邊個話驚一定係企定定

遇到危險
有人會反抗
有人會逃走
有人會嚇到暈低
有人會嚇到企定定反應唔到

合理解答

有隻癲狗衝埋黎咬人法官大人你走唔走

㗎狗仲會叫埋其它狗嚟咬人個頭，又會鐘意就失禁射吓尿，好惡㗎

係人都狗衝走la

真心驚

係又真係事實喎.

最後告唔告得入都唔使負責任
反正納稅人點都要埋單

實話實說,,仲要係生滋狗

事實 而且好有口德

一陣企喺度又告你阻差扮公

誠實

拋隻蟑螂比主控,佢企定定既,我去做社會服務令都得

控方個弱智律師

胖虎追緊大雄，大雄走唔走呀法官大人

最重點係隻狗咬你，你都唔可以自衛任佢咬，否則會被整個政府司法系統針對你。

我肯定係現場聽緊審既，十個正常人有九個都會忍笑忍到就瀨咁

Fight or Flight 有冇聽過啊死黑警

仆街 做倉都聰明過班走狗

原來咁就可以做律師
送子彈師

笑左

阿媽細個教我 見到狗衝埋黎要用石扔佢

驚= 企定
控方你都係重新考過個牌啦

我會答：正常人見到督屎唔通唔避開呀？督屎仲要綠色既

個官乜撚野logic黎問埋d on9問題

「驚，唔係應該企定定咩？」 弱鳩智控方

下次等睇個官睇住殺人犯係到斬人
仲企定定係到
講明先：我唔係話要殺人，假設，等陣又俾人告

控方：驚唔係要撐開隻腳任上咩？

好想知控方律師係邊個

係庭上面咁講未必對佢有好處喎
大家心知肚明咪算

講事實!!

串得好！

好驚啊好驚啊 企定唔郁就唔驚嫁啦

下話，又唔見呢隻企定定？

推

佢結果點?
點解無揾律師要自辯

駁吾刀

可愛?
你試下遇到村狗再講?

上到庭都咁串 手足好波

講得好

老實 就算村狗 我應該都唔怕
你無啦啦闖入人地盤 村狗有警戒係正常

著綠色object嗰啲癲狗嚟，有瘋狗症，不了

真。狗狗好可愛可唔可以唔用狗做比喻

狗太可愛，唔適合用黎形容警察

應該叫恐怖份子 / 公安

Push

隔住個mon既我噴左

向佢方向走就屈你挑釁、襲警
根本藍屍都唔會行去佢果面啦

個主控咩名，大家一齊記住呢個弱智啦

驚就會企定
做個實驗囉 , 我拎把刀衝埋嚟睇下你會走定企喺度

動物本能有危險一係攻擊一係逃走
邊會企定定架

問題有時唔知佢地盤界線邊度
試過係對面馬路經過都出黎追9我

又講得幾岩

一次生兩次熟 追多幾次開心d

拍戲嘅話就會企定定嘅

控方一定係女人嚟 驚會企定定...弱智？

係

好合理

驚所以逃走係本能

即場打柒個檢控,睇下佢企係到定走
ON撚9

仲要唔係普通狗係癲狗喎

好似話今日得唔夠十個人入場聽咋

拿我冇話你係狗呀,你要覺得自己係狗我都冇辦法

(不過佢地係曱甴)

驚要企定
cls

控方講出嚟唔撚驚俾人笑

個主控咩料 我搵隻狗去盤人都叻過佢
係啊 我講緊真果啲狗

應該
即是冇見過啦
咁就去見完番黎再講

質問：「驚乜？警察嚟㗎喎。」

Fight or flight response，fight就比你拉襲警，咁咪flight有乜問題

係咪應該好似粵語殘片咁
“你…你唔好埋來呀！我…我嗌架”

上年之前就可以咁樣質問既
而家對警察有戒心好正常
佢地太多特權同特殊解讀法律既能力

跟佢地啲logic，唔怪得咁多交通意外啦

平時行街
遠遠見到班狗都調頭走
我都怕被一羣癲狗咬

老子認同

驚都犯法呀？

笑料

動物

正常人一係就卜濕佢
一係就走佬架啦
邊有人會企定定咁戅鳩

【樓主pin this】全部入黎推到黑警公開道歉，個女童分分鐘成世陰影呀

控方：唔賴尿即係唔驚啦！

高等法院或以上先可以拎黎做案例
裁判法院判既最多可以拎黎參考

控方係手足 拉

放隻狗出嚟試驗下

弱撚智都做到主控
fight or flight
中學生都識啦
9 up唔好咁過份丫

見過, 但人地無追出黎咬我BO
遠處打招呼姐

唔理想姐

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

契弟走得摩呀嘛

呢個倉務員答得好從容

啲白衣人聚集 啲狗都驚到走啦

佢試下玩死魂曲，連企都未必企得穩

控方都幾on9

係囉 好人好者怕咩

弱智都做到律師

唔阻都比人撞低
再告你襲警

學到野

講事實姐

形容正確

似曱甴多啲囉

睇av睇上腦

警犬既暴行將狗既形象由忠誠動物變成恐怖畜牲

勝者為王

此處應有gif

哈利榮恩妙麗見到三頭巨犬都跑走啦

人之常情

走：畏罪潛逃
唔走：阻差辦工

支那畜例外

心態正確，動物園有圍欄唔怕，街上面冇圍欄應該遠離禽獸

藍絲冇腦

撞飛個下好似CG

控方咩律師
咁垃圾嘅問題都問得出

想睇吓法官驚會唔會企定定

正確比喻
合理反應